求2000-2500左右 2.0電腦喇叭推介

如題, 本身用左好耐既c3要退役
想買返個靚少少既2.0電腦喇叭
自己本身有玩下耳機 有部HP-A8做DAC
平時都係睇下劇 動畫 打機 聽歌(ANISONG, J-POP)
如果係咁既情況大家會推介我買邊隻喇叭
有爬過文 Audioengine a2+好似唔錯
但因為我有部唔錯既DAC 會唔會好似浪費左D錢買個有內置DAC既喇叭唔係咁好

喇叭真係唔熟 求各位巴打大力建議

Kef egg 1999

個外型唔係好接受到
寧願買返A2+

有冇其他推薦

有幾唔錯既dac？

我預你咪幾千加條垃圾線, 直出好過啦

HP-A8 都唔叫唔錯 至少都好過佢本身內置個DAC啦
你玩開幾十萬架?

我套Hifi又真係玩幾十萬 前排先某個貼留言壞左部a類整兩皮幾

但我原意唔係想踩低幾千蚊野 你咁激動做乜
你咪試下買套二千蚊喇叭聽下駁同唔駁dac咪知

得啦 好撚威啦
直出你老母咩 有部機放係到唔用叫人直出
仲話咩垃圾線
你估個個都連登仔月薪50k啊